返工前食到個雪菜肉絲麵做早餐 一日返14個鐘都冇問題

港父好波
火腿通粉唔好食 沙嗲牛太膩

Where

九龍灣 d濕鳩茶記

肉撚酸

港父都要食下欄野

食雪菜會曬傷

唔好拎我同班大媽比
佢地身體質素咁渣

父sir星期六都要返工咁勤力

女人先唔食沙爹午

哎
人生

仲係九龍灣返緊工

食親都肚痛，不了

個日平安夜 我唔撚得閒理條社會邊緣人姐
我毒撚平安夜都有人約 佢係要搞住人

嗨

串我聖誕節甩拖
阻你半粒鐘姐

真 但而家d 雪菜同肉絲都好流

同以前d味差好遠

依家嗰啲雪菜肉酸

雪菜肉絲米夾d喎

個日100%冇講過你條女

樓主點睇沙爺牛麵

真 我都發現依個問題
之前碗湯好好飲

唔夠飽

雪菜係點種